點樣可以同俄羅斯人 we connect?就好似上年嘅泰國同白羅斯?

仲有要同人講, 呢隻先係香港旗

唔係抽氣扇

push

俄羅斯人：wfc?

點解泰國又可以?